有冇人知牛頭角發生咩事？

啱先成個月台塞哂
咁多條扶手電梯又封哂
所有人行樓梯

屌佢老母 排撚左10分鐘先落到去
左右兩邊不停有乘客落車加入
痴撚線
好話唔好聽(直頭唔好聽)
上班時間有咩大型意外, 牛頭角站乘客一定死傷慘重
得一條樓梯係咪ON99架

果個站根本負荷唔到咁多人
同埋搭電梯最好隔住一級
之前去澳門搭船勁多大陸閪趕住死咁樣
見到一級就攝
到最後班廢老上到去又慢慢行
後面d人又運曬上黎
咪骨牌咁推

咁咪有藉口遲到
好撚彩今朝啲廢老都算有禮貌
有人推既話
遲早人踩人

平時電梯未落晒人已經有下一班車黎緊
今日得一條樓梯就成個月台都係人

本身已經得一條，重要壞鳩埋

屌佢老母 上月台果條電梯好心轉番落啦
都無人上架啦

click到咁都有
不過地鐵嘅野愈黎愈差好正常

唔知要點樣先可以整到咁

斬腳
點可以整到咁

地鐵最新服務 斷腳台

一車車人咁送落去

月台係咁廣播乘客請乘搭升降機或樓梯
我屌你老母咩
得一條樓梯我有得揀咩

大砍

企中間咪算

你企一面係要行撞你都覺得應份